有無人返工好大壓力

返咗一個月度 d野好似都唔係好熟咁

番左幾年都未熟 是但啦

識睇戶口有冇出糧就得

清，要唔要過來試工啊

我都係 怕唔過probation

有咩好驚啊打人工出份糧
你做錯野老細驚過你啦
比啲strong mentality 真係想做野妥貼既靜下心來研下做野個範疇仲好啦 上黎開po係冇用

有，所以半個月前已經裸辭咗，仲搵到新工㖭